黨鐵同黑警 必定同你清算

DLLM
沖入站打人？
禁停架車唔比走？
連First Aid都唔放過？

元朗恐襲二代啊！！
必定同你地清算啊屌你老母！

推啊

黨鐵 屌你老母 要還嫁！

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站

幫推😭😭

地鐵公司驚條撚
次次逃走都沖去搭地鐵
香港人好似唔識搭巴士咁樣

831黑警恐襲，血債血償！！！！

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。